求救 Reference Check係咪真係咁影響搵工

朋友做細公司做左三年 日日做十四個鐘
頂唔順老細遞左信
宜家折磨到佢有少少精神病 捱到病都唔敢睇醫生
又擔心ref check影響搵工
有無HR巴絲知道前老細係咪真係咁大影響力
明知香港地d老細咁仆街一定唱 HR都會因為咁而唔請

中高層可能會
基層就算吧啦
除非你做犯法野姐

大把人老實同人講因為日日要OT到10點所以唔做

香港地有白咭己經打橫行，你唔識玩返轉頭者。

佢又未去到拎到白咭 係有d神經衰弱加訓唔到教
當然有白咭就日日當打GTA都吹你唔漲

係唔知HR睇ref call睇得幾重姐
細公司得幾個人做野我諗佢都算中高層既

香港地咁細，邊走得luk

同admin遞信都可以話無收到 要求佢遲多一個星期先走 係咪on9

香港地d仆街老細唔會諗你賣左幾年命 大家好嚟好去
一定要玩謝你先安落